[HKUST] 科大討論區 (40) - 大家繼續Waitlist

lang2030 T03 waitlist 7

留名

waitlist去到1x同3x
應該繼續等定揀過第二個timeslot

第一次reg乜都唔識 屌得細力d

點睇自己waitlist排第幾？

Course?

Enroll
My schedule
Tick the box "show waitlistdd class"

thanks

Lang1002s T21想swap T30 31 52 56 59 72

comp1022p 同math1012

繼續ELEC2420 LA2 集氣
求有心人swap俾我

只係差呢個我個timetable就perfect

L ching 升咗兩名

其實year1係咪唔洗諗common core
定係要執d剩底嘅courses?

有無人賣hall1女位/hall3男女double/hall3女triple
Tg: buyhall

我year 1個時差唔多add drop完先wait到
但好似無今年咁爆

Lm

Chem1020 waitlist 5x係咪無希望
好似sci school一定要讀

同問 點先知佢會唔會開新班

想問24 25 號搞個個health 1010 talk如果冇去會點

fail

COMP 1022Q LA1 想swap做 LA3
求好心人相助

下年再見

唔止common core,major course都爆

math2011 未到yr2 reg已經waitlist
swap都1無得swap

有機會等到 等唔到等下個sem
唔急

唔係好難咩
pre reg都39X個

下個sem讀囉 你應該係reg day嗰陣冇揀Chem做其中一個preferred major 不過spring讀就無得聽jia jia啲英文

有冇人放hall3 double位??
請tg: arrrnnnnn

原來簡chem做preferred major就會pre到
Fuck
早知second choice chem eng

屌，講真㗎？但係我send咗email同學校講，佢哋冇覆喎

銀河姐姐留名

其實係
等下個sem啦 下個sem都無就再下個

輕鬆收工繼續wait

isom3540是咪等爛grade

fina2303 lynn逼爆

love 銀河姐姐

Year 1可以報HUMA1000/SOSC1661等

銀河組組

70個吉位

好彩上嚟問左
爭d想swap去法國女人到

Reg左

我都係聽講多嘢同爛到pk

勇者
歡迎來到魔王城堡

我都reg咗

屌柒rmbi

Sosc1980條隊直迫600人

我為轉business anal先揀呢科有用d好撚驚仲諗住諗7科

anal

3540 如果唔係rmbi qfin真係唔好掂
呢個course連multivariable calculus 都出埋

呢科竟然係revenue management嘅pre reg

ISOM4820 唔使3540 wor
3710就要

好似搞亂左 係3710

收到風 師姐全部om course A+

300個有150狗衝

Yes 但未試過同RMBI讀

唔好嚇佢啦
我記得HLTH Office跟住會發個電郵叫去唔到talk嘅學生去某個地方聽返，好似係

等幾日

你屌打佢地啦

其實而家我已經有17 cred 再wait 到其他course 會點？

好似話最多18 cred？你想overload可以請求approval

你有overload咪會wait到
如果唔係就會卡係waitlist

想比cjeh curry

原來如此 thx

閨蜜開sem瞓LC啦

ECON 2103

孖舖

SOSC 1960 - Discovering Mind & Behavior
Waiting 145
得120個位

點解咁多人咁中意上呢個班

好多人以為psycho唔悶
讀完變讀心神探

點知其實只係common sense

我SA六個學分係讀SOSC1661同SOSC1110填充，從來都冇諗過揀呢個SOSC1960，就算Core Elective都未必會揀

SA SSC得好少選擇

1661好唔好諗唔到sa讀邊個

1661 = 買六合彩

係，好多都無教

我不予置評，因為當年我唔上堂。個course係成名教授香港政治，評分可以揀100% MC（Final一次）、100%論文（至少十頁）、70% MC而30%（好似係），佢MC問好撚多年份嘅野，例如董建華邊邊年做過乜，亦問好多基本法同中港關係憲制嘅野，即係幾乎要你每頁筆記都釘準，上堂睇片留意足每一個細節咁滯。

我嗰陣上得兩三堂，Final一次MC揀計足100%，坐落去亂鳩咁撞，都博到C+返來

其實法國女人有咩唔好 ？

比班fm睇下咩叫科大力量

以前好似試過1000+

定係好似999

B+ jor

1350 = good
1850 = fair
1960,1980 = shit

利申：Ppt前後睇左2次

Agger, 1661 is the best

reg唔到1350唯有1850

bye guys

高價收2個hall3 男/女double位
有意tg

決定唔讀了？

yes
如果有緣嘅我又爭氣嘅可能nonju 入返嚟

想Hea咪1661
1350都好
自己識諗啦

有無人講下1850

full晒冇得reg

defer啦你

可以寫信求教授加位

加油

仲有一個sem

有無yr4既仲未reg齊fall only 既maj course

要做FYP怕唔怕使走咗衝CC精力

I miss you L ching

MGMT4260 無人讀

huma3810 50個位 waitlist45
huma1001 waitlist201
依家鳩reg都係得13cre

巴打你想得太多

chinese literature 我嚟喇

想問一下。我1/9reg左個fitness training 同lang撞左。又swap唔到。
如果唔去training個個。之後仲有冇得聽？

好似比提早去walk in

用HKBN 上唔到portal 既巴打點解決

巴打加油 下次記住睇清楚curriculum先揀

有冇巴打讀過huma2623 有冇伏？
ustspace得一個review

聽日返科大用佢WiFi上？

如果唔係shss，3810可以唔使諗架啦 讀第二科啦

minor huma有冇諗頭 就嚟讀咗12cre

已reg workload會唔會好大?

應該都幾大 洗唔洗比個位小弟

點解我收到waitlist notification email
但係啲course都仲係waitlist緊

等多陣 有時個system display會有delay

我鍾意有挑戰性既course

唔該哂巴打

跪求聽朝起身全部swap哂

呢科都少開，唔識人有讀過，但知道professor 係好人黎既

你地覺得mgmt2130 waitlist 3 有無機

都仲係冇

ELEC 2420 LA2 求swap到

今個sem wait唔到comp q，spring sem 果斷reg comp p 算

搭單問 ELEC2420 LA2 waiting list 排第1有無機

lang2030 waitlist 5
幾時先swap到

升咗幾多

9>7>5
希望開sem前wait到
唔想開sem就9點堂

waitlist有前過都有email
唔係得reg到先出

有無second maj acct仲未reg到audit
cut撚埋位tim dllm acct dept

垃圾Acct dept

利伸：engine

LM

想問幾時要交學費

原來係咁！
thanks

最遲好似9月4

仲有得reg
5/9(好似係)會再開多啲位
去到22號

huma1001
waitlist 200 available 101有冇機

應該唔得

要成100個人drop 我果斷放棄左

一講course推咁多頁

快啲交啦

小妹都未交

same here

搵人幫埋小妹交

小弟既話搵maec會幫你交埋

mkec:學費是一個sem格劍一次

做咩咁多人狗衝1001？我覺得huma1000都好grade wo 又無workload

推一個Huma 1000
就算Lang 爛左grade ，Huma 1000 都冇問題

Huma1000無workload

Btw

LABU2020 T18 想去 T10

ELEC2420 LA3 想swap去LA2

LANG2030 T15 想swap去T03

讀左1000 讀埋1001岩岩好2個huma

一個sem寫一篇1000字文

每一次啲workshop都叫你寫一段paragraph，只要認真做其實無問題

Essay ok
Online discussion 煩，個個都寫一樣既野

shss啲位幾時先放返出黎

開學前

Waitlist團繼續發功

話說開學使唔使入myPortal手動更新Student Card資料？舊年就係一開學入唔到LC跟住獲指令去barn開電腦更新Student Card資料

1001真心要小心讀
特別係d quiz
因為答錯會扣分
但最後篇essay好簡單,叫你搵一篇文/一個topic去屌佢logic fallacy
當然我篇文好撚高分 (好似冇人full mark)
最後C撚左

點解2nd maj咁撚濕鳩

engine仔表示所有course都可以問prof開位

佢話佢地Business大多數人都讀兩個主修

其實我係對1000嘅野冇興趣 想讀1001 D LOGIC

logic 幾好玩 之前exchange讀既course之中最輕鬆就係logic

跟住就係討論，投唔投入就係佢主觀判斷

屌而家先見到你地講我壞話

坐最前果排
成日撘lecturer 爹
lecturer 問問題即刻伸直隻手
落堂問lecturer 問題
last week 同lecturer 講farewell 同感謝佢既教學
sure win

其實睇人造化，擦鞋有優劣之分，擦得核突反而印象更差

faker輸撚左

係 其實睇篇文 我都無溫過d quiz

好鬼擔心會明明有位
但開學前俾人reg左

second major

我想問下唔同hall之間係咪可以 official swap , 例如hall2 轉去 hall7咁
搵到人swap但唔知可唔可以official swap

如果可以, 咁洗唔洗send email比housing office
定好似同hall換房咁搵啲姐姐就ok

Thanks

mean有冇b-?

上年fall讀 印象中有

Comp2011 l1 wait 16
仲有無機

利申rmbi無pre reg

利申 Quiz冇一次過mean

Mean有B啦
我d quiz出事先係咁

今日推得慢咗
上水推下post先

有冇人知幾時先會有second round hall offer?

屌reg唔到mech2310...

好。咁去Lang,唔該哂

reg完科又未開sem啊嗎

啲quiz係咪真係好難

第一次Quiz會考大約18條mc左右
最後會有個SQ,就係話有個人犯左殺人罪,跟住判左死刑,個犯就屌個死刑執行官,話佢殺同佢殺人冇分別
個SQ就問女當中有咩邏輯謬誤

我放棄self declare isom

銀河b

dia隻碟第5首同第11首幾好聽

我仲未走出yebin既衝擊

開學

以個prof性格似會出新野

屌 聽日同條女去長洲玩 打風喎

聽日最多咪朝早掛 個風咁廢 所以唔洗擔心

係我都出新嘢啦，下下翻炒唔通畀你班友R source溫到個個滿分咩

呢個course只適合思路清晰 analytical thinking能力唔差既人讀 如果唔係就準備quiz扣到負分或者零分啦
但係一get到就好多都會識哂 除非唔小心

請條女去住返日酒店

未做暑期作業呀，驚班主任會鬧

高收hall 3 fall sem 女位/用hall 4 swap
TG: want_hall3

Hall 4 男 swap 7/8/9/tko telegram: @dc00000

價錢你開

waitlist排第幾喺咪唔關事
只要有人同你成功配對到就可以swap先
acct排二十幾第二朝睇得左
lang排第二宜家都未得

我睇開咗
下次cb會更好

Sosc1960 waitlist 52x 有冇咁誇張

Isom2010 LA6求swap LA7
isom2700 L3求swap L2
Labu2040 T17求swapT1

科ENGG1010其實要做d咩
冇人講過
真係要個個星期上堂?
同同自己個clan一齊玩先pass到?

科大POWER

Reg唔到LABU
冇書讀啦

有冇MGMT4260 嘅朋友

一路好走

有email先要上
多數都係聽talk

有冇人知ELEC2600H, MATH2131, ELEC2100H可唔可以用黎fulfill CPEG既major requirement?

可以
如果curriculum正係寫2600 2111 2100既話就交GR-23 form去dept幫你搞

Yes
但係冇exercise就好難知自己唔識d咩

thx so much，雖然咁樣好似係去送死

2100H同2100 份卷同埋grading scheme完全一樣
如果你2100H拎C既話讀2100都一樣拎C
2100H只係讀既野深入左 其實我覺得讀2100H個grade係會好過2100因為你會明多左 好多人2100正係識計但係唔明搞到轉下問法就唔識
2600H就midterm=2600midterm + additional questions, final就完全唔同 hw大部分一樣 而且講明grading scheme一定會好過2600
我讀2600H個陣全班min B+ mean A-/A

2131就唔清楚啦 等math巴打答

In UST we trust, we suck, we fuck

豬巴清

有冇人住hell5

兩秒二清

戰士清

gay

海砂清

Comp 1021 waitlist 24有冇機
好驚得返12 cred

17 cred

18 cred

9

點解嘅

我想讀ELEC2100H係因為佢唔一定要讀ELEC1200

14 唔知點好

點解fm 得15 credit

15cred咪正常
想18咪自己reg多一科

個maximum 呀

怕fm讀18之後話ust chur再唱衰ust

想問fina 4503 Banking and Financial Intermediation
好無Grade?

無咩Elective可以讀
雖然都慣左Mean C+ 都想問下

fishman咁chur做乜

LABU2020 T18求swap T10

子瑜b

你個好朋友無咩

典解我18cred?

busi school 第一個sem max 15
sci engine max 18

有就唔洗求啦

我有幾個course 都有興趣點知依家只可以reg 得一個
唔怕chur 先黎ust

仲有7個sem比你reg番你想讀果d啦

isom係咪冇咩人會swap 點解條隊冇郁過

pre reg jor

到底 HKBN 幾時整好

isom咩
不過邊個course都好 係咁架啦

2010唔洗諗swap
2500 2700就得既
其他唔知

2010個t堂搞到我天地堂

想問econ2123邊個好 wenwen/siukamwing/feiding

reg多科啦

我add/drop week應該會drop一科

pre reg左4個course 一個lab =14cred
屌 讀math都要做lab

自己再reg多個econ 2103
好驚爛grade maec

Maec讀2103唔會怕爛呀？

每個sem答好多次

Wenwen

2010 dun ff u can swap

wen wen

原來有max
利申:yr1 兩個sem都18

me sci jai

Feiding/siukamwing呢 wenwen wait唔到

不了

wenwen 人靚 grade都靚

都不了

中間時間去LC摺或者去SOC房R人

應該咁講
2103都爛grade就咪maj maec啦

yr2兩個sem都18,比yr1輕鬆
讀engine,好後悔yr1無讀18

2103 都驚
點捱到去ECON4670

我驚lifs1030 同 math 1020爛姐
未讀過m2同bio

邊到有math1020?

1012 sor

Labu2020可唔可以drop? yr4再reg

drop左應該reg唔返

冇事嘅，1012冇1013咁深

以前唔會再pre reg比你

但係到時班班都爆哂 你點reg呀

點解嘅 返2堂 9點labu 5點幾先完2010

應該會去Lc摺 毒撚無乜frd

Lifs 1030 同bio 冇咩關係 最多咪ecosystem 少少 反而好多geo野 成個course都係背野多 唔爛grade

聽講係absolute grading?
係冇咁深但4 credit

Math 1012 唔深唔爛grade 因為好似冇nds 同埋成個course 都係比冇calculus 底嘅人讀

深度應該差唔多
聽講有一年 1013份卷仲簡單過1012

不過對手弱d係真既

係absolute grading 不過 overall ~80%已經a-
上年識人考試3x% 都有c

Content 差唔多 不過1012少幾條theory

唔好講labu啦
連second maj乜鬼野busi course都reg唔到啦

【轉貼】

早排搭某大E字頭中東航空去杜拜機場轉機返香港，一去到check in 檔口個亞裔地勤(唔知係大陸人定其他國家，不過講英文有啲大陸accent)已經心情唔好黑口黑面，我就畀護照佢同用英文有禮貌地講你好同多謝 。放完行李上磅後兩個人大概每人超重1.5 kg。

點知個地勤無啦啦用普通話好惡對我講:「你不知道你只有三十公斤的行李额度吗??」

屌，我拎英國護照check in，又冇同你用普通話溝通，你做乜撚野同我講蝗語？我用英文問佢做咩用普通話同講明如果超重我會俾錢。佢冇答我，跟住我就用英文同佢講我得英國護照，就算我飛香港，香港主要講嘅語言都係廣東話，佢唔應該同我講蝗語喎。

點知佢答我：「So?」。唔撚係呀？你唔肯認衰重要咁答個客？我明明已經平心靜氣解釋你聽，我又冇嘈話唔肯俾錢。

之後我話要寫低佢個名投訴，佢竟然答「up to you」！點知佢淨係寫佢姓Wang，又唔肯寫全名或員工編號，話用佢個姓間公司就知搵邊個職員。咁多人都姓Wang點知邊個係你？

返香港我寫電郵投訴，點知個客服淨係答啲copy and paste行貨字句同話遲啲內部檢討會討論呢件事，完全冇諗住即刻處理！如果喺外國你無啦啦check in同個揸英美護照嘅黑人講非洲話(例如Swahili)而佢又唔識果個語言，你信唔信一早公關災難上報？

一個個學期咁睇

強弱因人而異，自己廢咪覺得人強，自己強咪覺得人廢，但臥虎藏龍有冇1013、4咁多我就唔清楚，始終我冇讀過1012。不過我聽過有人肥左1012兩次都冇被踢出校，唔知點求情求到讀第三次合格到

阿聯酋航空？

少邊幾條，願聞其詳

點都一定有幾個讀過m2 之後drop咗嘅去讀1012

睇個樣都係

有讀過M2中途drop可以叫識少少，但未必話大學一重拾再上就學得叻嘅
總有啲特別醒或者後起之秀，我嗰陣M2讀足三年到畢業，讀1013一樣輸畀唔少M1人（1013唔少內容都係M1人冇讀過）
唔好輕敵囉......可以講嘅係，沾沾自喜去到邊都係最大忌

補充：指冇讀過M1/2但數學能力本身高而通捷

冇上過佢堂，但Year 1學期頭一次advising lecture，已經領教過佢嘅家長式教學

Linear approximation and Differentials & Newton’s Method
好似少咗呢兩個其他一樣

不過佢教書內容係幾好 深入淺出 由知識到日常生活到哲學都連繫到

不過未讀過一定痛苦 因為佢同dse數差太遠

係咪有人下個sem先pre reg labu 2020?

大把

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

當對比起lifs1030其他嗰兩個prof. , Ice Ko教得非常好

班機比人delay左

希望開sem嗰日唔好打風落雨

Source?

一定會落雨

星期五先開sem，已經決定唔會番去

9月1返學? 不了!

lg3間asia pacific

大大聲屌鳩佢支那狗
Stupid shina pigs
Get the hell out of Great Britain

M1仔表示輕鬆

Wait到huma3810了

第一屆白老鼠讀1012表示好撚多中學drop過m1m2嘅人喺到 再加上俾av ching教真係慘過食屎 樓上巴打講得啱 雖然少兩條theory不過嗰陣考份卷難過1013

巴打上堂見

我想問reg咗marine bio但係下個sem先reg個lab得唔得?
撞咗時間

LG3邊個位?

我都想讀marine bio 不過唔係major electives

其實我冇諗住讀 不過一個唔覺意waitlist入咗去

fm準備上 ice ko 好驚驚
睇d人project剪啲片 柒到打冷震

有堂

唔撚係掛
唔想爛4cred

你又讀?

推post

唔想出事 咁你好快d溫定
利伸：已溫緊differential 同organic chem

其實你記得交就冇死 唔洗驚 summer term 最低好似都有16/25

huma1000 tutor 幾時開始第一堂

做到secant咋
成日o camp冇時間做數

睇黎FMBB都好勤力

咁留意佢

隔籬台帖

reg唔到lang2010啊

AV Ching？殺手過何漢明嗰位？我見到今個學期係佢教晒所有一〇一四班，讀嘅當真大撚鑊

waitlist長定點？

1012 係avery ching教

如果我想swap tutor
但科野lecture 同tutor都wait list
swap 左會唔會重新排過?
有冇得keep著原本個tutor再wait?

waitlist每個T十幾個左右，都唔明點解唔pre reg俾我

今個sem係pre reg俾Lifs嘅人喎 你major咩先？

你本身major咩

其實如果到add/drop限期完前一日都未轉到，就應該取消swap留返原有嗰個

聽日再次入hall5

唔緊要啦
中學都慣左自學

大學臥虎藏龍多過中學呢

驚自爆 想drop

咁仆街

Thx

割房gay情

哇屌我咪lifs囉

咁……照計你應該有先係喎，冇理由冇pre-reg

math major friend pre reg有Lang 2010

我唔使讀，我1013同1014開頭

我舊年上都記得係，有個biochem嘅反而year 3先上

等spring sem開返先讀了

就係2010

有冇人summer有讀lifs1030?
咁爛grade得B
mt above mean, final above mean 1sd

今年係lifs冇pre-reg喎

其實huma1000果d tutor 開2班20人
但間房寫容納到24人
即係點

唔係一班20人再分兩組咩

yes

個tba唔係都係5504間房咩
同點解要20人再分?

隔星期上，20人班再分一半，每堂實上50分鐘

你地講到咁
肥左佢 winter take返點睇

點解你唔拿拿聲學好啲calculus 佢?

未學過既人佔好多啦

仲有avching grade還好，卷難姐

推spring sem retake Albert仔教得好好

係咩 上年fall係pre reg俾哂Chem喎 今年先pre reg俾Lifs

好似好hea

仲有個ku yin bon
add/drop 可唔可以去佢d堂到上試下

支持albert仔

年年唔同

分咩組

屌呢個係咪暑期作業黎

屌，咁撚正嘅

你定竟然未做1012嘅暑期作業?
因住上堂比av ching開名屌

L ching做完2011嘅暑期作業未

差Green's thm果題
a part話唔用green's thm, direct evalute個intergal即係點
剩係識用double intergal做
唔想比hhm bb kill

有冇人住TKO hall?

放心，我咩都未做
遲啲搵ching你借黎抄考

做到第八頁
一日一頁

哦 抄功課 我舉手話比啊sir知
記你地缺點

Plagiarism

有冇人有上面份野既solution

銀河又cb

係 過勞死
一開始我都以為流料
琴日豬仔先入廠

GCS d quota終於放返出黎

有無人讀過lifs 4550-Biochemistry of Nutrition?想知無bio底讀會唔會比人收皮

記我大過都未驚過

你Biochem ？

唔係呀,我engine仔。見佢無pre-requisite,想讀黎學下營養

痴線，真係唔洗休息
佢地mv都錄製完
好癲

我寧願公司比佢地抖
9月好似要打防彈

多謝Ching

U are welcome

有冇手足報咗lifs2011?
coordinator:ice ko

叉蛋都好似係

咁唔好喇，四字頭嘅唔係講玩

直接做 Line integral 呀，parametrize 條線

有冇巴打讀過sosc2740
Gender and society?

Groves..不了不了

屌，ECON 2123 T2B waitlist no. 1唔識郁
卡撚住我MATH2111 T2A

唉 好撚灰

早晨

早晨 搭緊車番工

我都搭緊91m

早晨廢青ching

waitlist唔撚郁

有伏?
我見ust space 佢啲comment 好好

上佢堂係幾好玩既，但講到學野我就覺得有啲捉唔到佢條路

頭盔：可能係我問題

原來如此
Thx ching

好想快d開學

開sem要屈蛇

開sem第一日9點堂

Year 4 reg
幾日啦，兩個major course仲排緊 waitlist 十幾

啊啊啊啊啊啊啊啊啊我要 grad啊啊啊啊啊啊

fm有問題
第一日返學有tutor 但未上lecture 係唔係會cancel ? 定係prof.出email先會係cancel ?

多數week 1都無tutor
唔安心到時見無人再走都得

唔該巴打 但係中間隔幾個鐘

我offical second maj都係琴日先reg到audit

Ecof 繼續wait 緊fina3103

放棄啦
spring 有4班 yr2無pre reg
一定reg到

無cred 呀屌
Econ 又唔撚幫我手

IS self declare 繼續無人權

我個fd都係yr4 self declare is
佢今朝都reg到isom3180同3230

入U其中一樣最重要既係要plan好每堂之間既時間做咩

其實transfer credit要搞幾多個世紀先搞掂

摺拉把

訓覺囉

建議你可以上網search下Gluconeogenesis同ketogenesis呢啲睇下先 如果你睇完覺得ok嘅就讀啦

想屈cjeh蛇

冇hall喎 cum to my home?

終於改到名

csc sec cot

where

重慶大廈

估唔到我讀唔到minor嘅原因係因為reg唔到科⋯⋯
乜requirements都完晒 究竟我下個sem仲可以reg咩科

如果lecture有位 但tutorial冇位 係咪都唔到wait到 我可唔可以揀過第2堂tutorial ust易唔易paper add
sorry for 1999 好想有書讀啊屌

去libra瞓教

有無人知lang kasina係咪killer

總之記住d(csc)係 -csccot, d(sec)係 sectan同d(cot)係 -csc^2就得

好多燈，好殘眼

原諒佢地嘅效率

？

訓lsk一樓d sofa tgt

未做到
做到第九頁

Me高檔啲訓2樓嗰堆

major elective都reg唔到
寫email求prof加開tutor又同其他course撞時間

冇 我上個sem 得11cred 都冇野發生

Acct2010無啦啦轉咗prof有無人知新嗰個咩料 無咗Li Xi

叫咩名?

Garry Li?
Swap左佢

上個sem acct2200 佢整prj

第一日朝早9點上labu
5點isom 2010 t堂 係咪應該唔洗上
等嘅話等到2046

2010 T?
Lab?
正常係無既，睇canvas

lab 講錯
btw thanks

聽日 SBM orientation 係咪Atrium 攞完衫換埋就去 sports hall ?

係咪好似engine咁分group架？暫時無收到email通知流程係點，連peer mentor都無任何聲氣 (我見其他peer mentor開曬wtsapp group)

科ENGG1010
d talk係咪開左學先有?
係咪淨係聽talk?
d clan同peer mentor 係咪可以唔理?
好淆做留野炒左呢科野

2010 only szufan
其他都不了

搵翻你個mentor拎3
應該係

點解可以咁少

好似低過9就算underload fulltime student好似最少要reg 9 credits如果唔係會收email final year/fulfill哂degree requirement除外

5.4 Maximum and Minimum Study Load
In each regular term, students within their normal duration of study and in good academic standing must register for courses to a total of at least 12 credits, and for not more than 18 credits.

Students seeking an exemption from AR 5.4 require the approval of the relevant Dean, the Dean’s designate or the Director of IPO.

Students who do not maintain appropriate course registration may be required to withdraw from the University.

反而做學生會嗰啲就冇事，校方輕易批准，奇趣

Szu fan 好grade?

killer

有人話好又有人話唔好
咁gerry li 係咪一致認為差

幾好喎我覺得
好俾心機教 grade都唔算差
無記錯好似係Above mean 1sd = a，Mean = b

係份final無人識做姐，好grade

咁南亞巴係唔係有上莊
定係學校唔嚴捉underload嘅學生

我唔知，我唔識佢

如果講underload，未必學校嚴捉，可能個系統自動偵察到已經有訊號，我唔清楚啦

想問有無手足上過sosc1190 黎緊個sem 18cred 驚大workload

你讀gcs?

我冇上莊
不過我諗10-11 佢係當你reg 唔到算 因爲我連email都冇收過

有無人試下add drop 都仲係reg 3 credit

想起我底？

問engg1010嗰d自己搵番E2I問啦
年年都有少少改 呢度嘅人又唔同year 無十足把握比到正確答案你架

響西貢係咪方便學生偷渡走堂？

因為見科HLTL1010係咁send email又有talk教你宕點做
但呢科聲都唔聲下

Year 2 又有一科濕鳩ENGG2010等住你

渣ga

今日SBM 個orientation 係做咩架

探討下你是誰啩

又派t shirt 咁

我4個ocamp已經一大堆tshirt

拎多件咪可以星期1-5都著返學囉

wtf is this

其實有冇人yr1爛gpa
特登炒科1010
再玩yr1簡major

you mean yr2揀major?
咁樣你唔係同下一屆既人爭major 而係係你自己個屆比人揀剩個d到揀
即係話如果你yr1冇得揀major 就算yr2爆4.3都好 你想入個major full左就係冇得入

有個Econ Dept新請既日本Prof去教ISOM2500

個orientation 多女到 想搵個男識都難

pm maec痴線佬

去souvenir shop 買多件T-shirt做睡衣仲得

ISOM2500 bb班姐

roommate是韓仔 有咩要注意

안녕하세요

同佢唱kpop

Sign을 보내 Signal 보내

nanana navillera

同佢講韓狗死番北韓啦

睇咩school啦
sci school好似冇科full？
聽tina講

Baby can’t stop 나 듣고 싶어

兩堂之間十分鐘會唔會唔夠時間
要行去lsk

一般唔亼

yessssssssssssssssssssssssssssssss 終於swap到mgmt

由4334行去LSK都試過一個sem

原來開左3個位

We would like to advise you that the quota for IS courses will not be increased further, and all remaining available quota in these courses will be converted to “FREE” quota on Thursday (31 August) midnight by ARR before the add/drop period starts on Friday (1 September).

If you wish to enroll in the courses with multiple sections, please enroll in the sections with available quota by Thursday (31 August).

原來TKO hall男女同層
岩岩同條靚女同lift出

TKO係味單人房同廁所?

八人shareㄧ個common同4間雙人房，入面有各2個廁所同淋浴室

有冇巴打仲有玩pokemon go

有hall offer

+1

#die#f

still at waitlIst

3210 3230 好多位
3260就

Lmao full year hall second round

second round full year

Gerry li grade 普通
人幾好

無𢣷目光
不過你成日溝女就咪玩啦
比班女笑就柒啦

wait 緊4020 同 3100
而我已經final year

下個sem仲易啦

Same

下個sem先讀點grad

waitlist 7 now

Sosad
我想grad啊啊啊啊啊啊啊啊

你講year幾先

唔溝女啦 專心讀書

Yr1唔玩
幾時玩
ching

Year2 都可以玩

isom2700玩blended learning
之前試過已經覺得好辣殺

ronald玩左好多個sem

13號cb
poster完全我style

今個sem玩得仲癲wor
1個星期剩係上1堂就得

唔係好多個sem咩

上年fall isom1500巳經係咁
再上年既spring isom2700 有幾星期都係咁

我想問1112 本phy書係咪要買

係，最緊要個 code

我驚ronald玩爛個course
之前試過有lifs咁玩
結果上堂完全只係聽lecturer鳩嗡同同gpmate吹水吹到落堂

Blended learning 姐係online上堂？
未試過

上canvas自己睇片學哂d content

到面對面上堂個時剩係玩 in-class activities

揀完major再玩

我想問hall係要accept左先知room type？
佢淨係講左hall幾

仲有人玩咩？

放hall 2 男
有意tg:

我都想知 岩岩wait到 窮學生唔想比二萬幾

專捉毒氣丸

開學喇

番工啦開咩學

Present 完喇?

淨係講hall唔講room type做咩

聽日吾洗返 爽牙
星期一見

唔會飛過黎搵你，所以唔會見

blended learning都係伏
要你返去canvas自己睇lecture video 然後再上堂chur你答問題

喂 有無人想fina3303 L1 swap去L2啊

無呀，收皮

聽日開學喇

點可以咁對Sana

Btw 上fys開post多人睇d

唔想對住mk啊屌

想drop pre-reg
Request左1次佢reject左
用乜理由可以令佢accept

我想住single room double就唔要

輕鬆drop pre-reg

drop咗下個sem再pre-reg畀我

lang2010求對swap TAT, 有無大神想T17 9:00-10:20 swap去T05 15:00-16:20既?

impossible

有冇人上過 Joyce Lee既lang堂
係咪killer

LANG幾時知道邊個tutor教?

琴日我個tutor send左封welcoming letter 先知係佢教

reg唔到lang2010

Killer?

我都係佢
Killer嚟？

labu2020 sue chang
good instructor

Good grade

無教

ok A+我來了

Labu2051 mainly 6
少少5一個7
B-

連你有邊個教都唔知

Anna YU

真人真事

收hall 5 male
telegram: @diu_3_days_10_PM_onlun99
thank

唔想開學
唉

聽日開學

Anna YU幾好喎 點解我要係Liza yew

上唔到Student Center

幾點有 尋日11點去唔見

唉屌你老母UST趕盡殺絕d local學生,想點
btw, thanks

一齊聽夏天雨ok

今年D PROF都咁勤力 等緊你地sd email話聽日唔洗返
FF傷身 聽日準時9點

有冇咩hell易屈蛇?

其實係咪個個hall夜晚過左10點有看更都一定要拍卡check樣
hall 89 係咁 ，啲人買完hall點入

上個sem一仔其實都叫易
係有時比人拍鳩你門嚇鳩你咁解

有科話聽日無堂星期一先上第一堂

你早啲返去囉

6仔無樣睇

我記得上年都有 話第一堂唔洗返

Ok
約定你

ceng1000 要拍片

靚grade

戇鳩得過CIVL3510要整poster?

Lang 2030 Joyce lee 伏唔伏

請問lang 1002s Leonard WEST點?

想問waitlist緊個course洗唔洗去上堂

你諗你，唔required

聽日第一堂係math tutorial，係咪唔洗上？

1003/1013係

1014呢

有冇人同我一樣好期待開學

好興奮

開學都係轉地方瞓
屋企-->LT+libra

早d訓聽日上九點2111

9點堂 要訓了

瞓唔撚著 點算好

係咪有Student ID Card就可以借書？

我都係
平時3點訓,聽日十半

我平時冇5點都唔瞓
今次仆街喇 我都係1030

唔夠瞓幾日就會回復正常

我會係上堂時自動熄機
我有d堂想專心聽 又打鳩自己又飲綠茶然後橕大自己隻眼
但最後都瞓撚咗

聽朝9點堂揮個靚手

2011呢

做到第十頁

習慣左天光先瞓 瞓到1-2點

dayoff好爽

早晨
開學啦

同學各位找個位 這是你的開學禮

要遲到了

最後一個9月1了

9點上2011

堂已走

早晨起身好似比人打完咁 周身骨痛

2111呢

巴打

2111已走

我係渣
返完第一堂就無限走堂

屌 好難等車 遲到了

第一日番學我用左成個朝早執到成個北川景子咁靚女
之後發覺已經miss左第一堂

gpa同兵力係成正比

遲咗起身表示擔心

同學各位屌曬鬼
這是你的開學禮

fm記住
科大冇一個好似hku既開學禮架
同埋可以唔去

坑口等車等左半個鐘

冇啦

北川景子
第一堂已遲到 應該返到都就落堂
去食個早餐算

真係北川景子咁靚女嘅話 我私人開番堂補比你

第一堂已經遲到

有J嘅北川景子

北川景子係我老婆

放學lu

linear algebra姐
小妹應該搞得掂

雖然係車等人 但係都照遲

3點先開學

想食個早餐都咁難

遲左上車
要遲第一堂啦

想問year 2 仲洗唔洗續學生八達通

swap到星期五dayoff
無econ acct底讀2123 2010會唔會食屎？

要

sosc1960仲waitlist緊

唉又要日日等啲死人巴'士，，行鬼死咁遠先有得搭

真係失策

12點上既tutor，佢11:49 send email話下星期先開始

有冇諗住即刻掉頭走
lg7多人過避難

有堂上，不過要9坐兩個幾鐘

Econ2123 dse 無教
Acct2010 睇prof, 個人經驗唔會

恭喜 可以瞓返轉

2123 dse no use
2010 有優勢only

year 4表示， IS major course 繼續無限 waitlist

btw 原來隔離cityU canteen 開始查人學生證

Shitty 成日都check 嫁啦

有冇啱啱上完lifs2210嘅巴打見唔見到有條女着露背上堂

eduraom 個wifi咁撚廢嘅，入唔撚到

上完2210 但係唔知你講邊個
圖定伯母

呢家科大同新年行花市有咩分別

都叫你咪讀

見到
個樣麻麻

埋大好似仲嚴過shitty

有啲似杜小喬
btw冇圖 唔想俾人當痴漢

一開學就落狗屎
利申 今日dayoff

落左堂攞octopus form個度見到佢
應該唔係local

Labu Anthony siu有無伏？

fg返工撚睇番呢個post好想番學

返到屋企先落狗屎 超好彩

你係比卡超ching？

no la 今日見到比卡超ching佢又攬新女

有full year offer

捱埋今年d fyp就可以出社會繼續捱

攬新仔呀屌你

拉左佢上hall 佢話驚出事 但我都係騎左上去

有仔食又唔預我

佢一日得七次

邊位手足

LANG1002A Jessica Chan ok嗎？

開學第一日都咁靜

d人巳經溫緊書唔上黎了

已經開始溫midterm

MECH好撚CHUR呀

你地依家先溫緊midterm?我溫緊final喇

做乜靜左咁多嘅

早晨牙

唔經唔覺溫書已經溫到成晚冇訓過

啱啱先起身
準備緊final

神早流流就畫bending moment diagram

civil jai 10點先落堂
一滴雨都無

第一日已經派assignment

係咪WeBWork

蝌大好波

13/9先有webwork

好低賤要做巧課

想問一下 Anna P S Yu 是不是 killer?

Lang 1002

2160都係自修好過
1010卡住個timetable 搞到要上2160嘅話要on99咁坐兩三個鐘先有得上

走2160啦

終於入左 SOSC1960

請問有咩要注意

JP set timer
夠鍾就即刻落堂

幾好grade

Pish

好似有陣伏味

Labu Lam Chak Yan 好唔好grade

Vs Hussin, nora anniesha binte 邊個好d

lang上sue最好

中哂coordinator

Agger

Second maj fina應該今個sem定下個sem讀fina3103好
今個sem開得一班60人 拉curve好似唔多化算
仲要冇midterm 要all in final咁滯

有得讀好讀

點解咁講spring sem會reg 唔到？

Dllm fina

有major quota一定reg到放心
spring開4班一定唔會出事
拉curve我唔覺得少人唔抵玩

聽到有人用普通話問個女仔“你hall幾呀？”
雖然知佢無惡意, 但已經笑撚到仆街

Btw Econ
Edwin Lai 個Intl. Finance無左project

Edwin Lai

drop左佢

zeta 將1012 1013既notes del 左

好彩一早down左

知唔知佢花名係乜？

咩事？

king of kyoto

Yes

可以留名
毅進星 $100

銀河做咩淋雨

初心

期待夏天雨

準備一路上堂一路睇

佢依家淨喺叫人去math center 到攞 想知有冇分別

CHEM1050呢個LAB 係咪第一堂就要開始上?

ching做咩去左讀chem1050

個SCHEDULE差1CRED 所以咪要讀

civil仔正常咁讀都過120cred喎
唔洗特登填果1cred

lang1002 係ming

有冇人知labu2040既yung hoi hei係點架

好

好grade? 同埋我reg埋labu2060係eunice tang打算2個drop一個 邊個好d

Ivan Yung

show到你有心學英文就有grade
上堂認真少少
識其他langmate hea住上爛到仆街

你咪A+

緊身裇衫

31號交左學費但仲Future Due緊

有冇人知hell 5個實Q通常幾時會check證

我b range咋
佢連娟姐都唔啱

我淨係留意到兩日，遲啲再望你睇

繼工作日

邊撚個話ust多毒撚 點解我星期5見到咁多識打扮既靚仔靚女

同問

邊忽識...

如果sosc1960 wait唔到就有dayoff

今年多咗好多mk妹

今年fm少左好多毒撚 mk當道 偽毒橫行

校花

得啲yr2,3,4 毒下毒下

毒撚比數都好大 不過mk妹多咗好多，仲著得好短

你同子瑜都係

著幾短都唔關我事啦

女多左就真係幾明顯 各位巴打記住教毒撚fm走堂唔好返學 留返d mk妹係campus

咁我係唔正常果個 我應該岩岩好120GRAD

如果係100％跟足suggested study plan咁應該係差少少既 不過已經好耐冇見到有人跟得咁足

計埋double count 唔係都有126 cred 喇咩?

睇咗當食咗㗎啦

又精神出軌

精神上破處

叫mk妹指導下

第一日梗係多女架啦 返返下就同mk係 hall到啪啪啪
交功課個陣就叫毒撚兵仔幫手做功課

double count係咩意思? 唔係好知
反正我係睇student centre個my academic requirement
宜家就差18到120

連貞橾都守護唔到
仲點守護世界

喂，唔好嚇親fm
心諗個post咁多痴線老

Mk妹留俾你地 我要娟姐

u team 會加幾多hall分?

I'm sexy and I like it

you are sexy and i like you

Waiting list係咪都要去sit堂

有冇人econ2123 L1/L2想調L3

i love u too

樓上D男人扮女人

Busi fm報到

小妹係真絲

me2

估唔到呢度咁多人同我一樣係絲打

藍字都話絲

唔想比人起底

Any Photo?

我貼自己先

me

禾先系小妹牙-.-
樓上成班gay\./

既然子瑜銀河都自貼，我都自貼以示真身

聽日有無可能8號

準時返工啦

labu Martha是咪伏

labu本身就是伏

淨係講tutor呢

Ng Choi Ping

聽聞買賣hall風險大左好多 是咪真

愈來愈嚴 唔賣了

要做啲咩先會加hall 分

g

無上莊就唔好諗咁多

岩聽

屌奶星屈咗hell 5兩日就差啲黃咗

瞓唔慣生埗床

其實點解Hall唔可以屈唔可以比學生深夜時段以外自出自入？

我8月31用ATM交左hall錢 拎左張通知書
到而家9月4號佢都係話我差佢錢
係咪冇問題

科大效率係咁上下

我交都未交

科技大學冇科技
希望聽日唔會比人趕走

仲wait list緊